其實敍利亞，巴格達果邊d樓市點？

果邊d年青人係咪都為上車煩惱

係為買完比人炸左而煩惱

係廢墟搵到個未冧靚盤

一個飛彈打埋黎死左無得供樓就麻煩

霸到就係你，邊駛買

非常時期拉日常post 推時事

聽講大馬士革啲樓成為全球最難負擔

淨係搵到content farm source

2013年3500usd/平方米

買左樓俾恐怖分子捉左點算

冇得番工供樓

要去巴格達連登房屋台睇

果邊無地產霸權